300萬bno,如果無居港權，算唔算笑話？

無國際身份

早幾年既雙非可以有，土生土長要交稅既就無

仲要土生土長交稅養班支那賤種

填補 uk popolation lost